2020 fg 12k 接唔接受好?

月薪: $12,000
5.5天工作
每日返9小時, 平均每星期OT一次 (冇補水)
office hea工, 唔洗跑數
冇乜福利
冇bonus/雙糧

我係今年HKU fresh grad
暫時得呢份有得in (我造爛市, 好大機會請)
冇其他offer
但屋企又好等錢洗
我希望5月一完sem可以有工開

做住先, 騎牛搵馬
老閪都唔做

office hea工 平均每星期OT一次

叉左隻腳入去做呢D低薪工作，第日轉番出去好難叫到高價架啦

做住先 如果三個月內搵到其他新工 可以俾一星期通知就走

你咩科grad

Bsc

考ACO

招聘到入職要一年
而家求其打份私人工再考政府

一路做一路搵其他工 一有其他即走

咩行業

lab

Pr 公司post
拉

有offer先算啦，實請你咩
而家大把人有經驗都係12k咋

其實我過來人覺得唔洗太擔心

我六年前fg12k 18年轉工前18k 轉工後22k
宜家24k 岩岩簽左約下個月返新工27k 13個月糧 3-4個月花紅
利申：工程狗

跟連登投票反向操作就得

邊間公司

三沙細公司 ELV狗

係咪打少個零？

人工好低
我三大n展fg都22k一個月

搵過份啦
咁低人工都做
你一定會後悔

真, 之後開價最多加2-3千去到15k
不如佢依家見工開15、16k仲好

Lab正常價

不過勸你唔好做lab 浪費人生

咁你都捱得好辛苦